金管局將不會再披露任何港元或港元資產流出香港的消息

金管局8月26日發出通告
重點：金管局將不會再披露任何港元或港元資產流出香港的消息。

好可能係將會有大型金融機構倒閉。
有冇金融界既朋友可以解說一下?

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咩料

8319.1
8319.1
8319.1

唔通

推

有事發生

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

求金融JJ解答

即係最近好多人撳錢？

咁似支那唔再公報樓價升跌？

咁從其他渠道都知道既

攬炒?

準備黑箱作業

路邊社好易炒車

好驚 咩事

準備有事發生了

㩒定錢啦

有冇專家解釋下？

全港禁止提款

黎啦黎啦 我聞到焦味好撚重

內文唔係咁既意思WO

日日都係 _ _ 日

相當有可疑

仆街...落去禁定錢先

咩料，此地無銀feel wo

有冇可能又要科水比中共?
有冇方法比壓力佢披露返

鎖港
一個資本主義嘅城市，金融資訊唔流通等同叫人唔好黎投資啫

等港幣及/人民幣資訊冇咁流通
少啲人換美元？

當官方做d咁唔尋烯既動作

內文講嘅同樓主總結嘅有好大出入，內文講嘅係銀行業啲恆常野

啱啱收工先㩒完啲錢出嚟

送禮俾文宣組

炒車？
睇原文無特別

即係樓主又fake news/標題黨？！

1. 緊急法
2. 大行倒閉
諗唔到有其他

標題黨。。內文睇左未

除左張通告之外,其實仲有條聲帶架

炒車呀 睇睇原文啦屌

利申 做投行

咪係
連登仔真係唔睇內文

金管局自己講都好信？

係咪已經走晒，所以唔使再有消息?

隱瞞消息
你班狗官自己走資

成個政府根本就驚撚到仆街

有錢係東亞睇路 借左咁多錢上去又收唔返

我今日都仲禁緊二萬

晏就都有fd whatsapp呢兩張圖同錄音比我，段錄音同樓主講嘅一樣我個人覺得係fake news，因為真係文中講嘅真係普通野，冇咩特別，更加冇樓主口中嗰個意思

此地無銀

香港銀行業就黎玩完！？

近幾日成日有金融標題黨出po , 標題好有煽動性但內文則同標題完全無關

我禁左20萬

標題黨,篇文完全都唔係講緊呢樣野

好彩換哂美金

睇原文唔該
唔識英文用google translate
成篇野好普通

準備攬炒啦

邊一句有咁講？

屌

搞撚掂，攬炒硬

禁錢啦 仲諗

真？

玩撚猿

即係咩意思？

HKMA: 我唔寫啦太多，唔想逐一解釋，自己用眼睇啦

但係係金管局網頁有以下呢段

金管局的披露安排
除非在特殊情況下有充分理由支持作出披露有助維持貨幣及金融穩定，金管局不會披露有關使用各項流動資金安排的資料。然而，若使用流動資金安排引致銀行體系總結餘增加，所增加的數額會按照既定做法在金管局網站內有關銀行同業流動資金水平的定期更新資料內反映，亦會透過主要金融資訊渠道的相關金管局頁面披露。
註：在本架構內，「銀行」泛指持牌銀行、有限制牌照銀行及接受存款公司。

Source :

有冇識金融嘅巴絲解釋吓

我淨係知大撚鑊

變相貸幣操控

標題黨睇咗內文先好冇

我櫃員機每次上限比我禁二萬

報喜不報憂啦

唔好做謠
Hkma今日仲報緊數架喎

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

好像擔心
㩒定錢先

嘩！港島831好多地方有特價喎！香港人唔好執輸去排隊了！

致 和理非

金管局推出咗四項防擠提嘅措施， 而最後disclosure嗰度亦都有講到， 佢哋唔會disclose到底邊一間銀行用咗呢一啲措施。

姐係邊間銀行出緊事我地都唔會知

lm

此地無銀三百兩

Cash is king

繼續㩒錢

內文都無講過...不再披露..

有錢佬做野，走緊錢

831！

攬炒前置作業

頂，好驚呀，放錢喺銀行好唔安全
聽朝去拎晒出嚟傍身先

港爆了

篇文唔係講緊呢樣嘢

係話如果有銀行準備倒閉，點樣處理而唔駛政府埋單

流動性個部份講貼現窗個借出借入，好似無樓主標題的意思

send 俾d 無腦藍絲睇

係咪啲錢送撚哂上中共

FAKE NEWS
睇原文啦大家

廢事你哋知幾多人走資咋

一齊撳錢

Point 12

避免散播不利消息？

831

有燶味 仲未計獅子比人走左4000億

其他數肯撚定唔止

求解說

內文邊段講不再公報？

樓豬其實你識唔識英文？邊一句講不再披露

推下先

成日收ma ciruclar都唔見呢張

簡單嚟講，金管局係一直以來都唔會透露港元流入流出嘅數據，除非港元急升或急跌掂到聯繫匯嘅上下限，令金管局需要出錢入市，從而令到銀行體系總結餘有變，即係好似舊年港元掂7.85咁，Bloomberg機會直接睇到，全港傳媒都會報道

睇來真係~~喎

MOLAMOLA
走得快好世界
千奇唔好比D廢老藍絲知
我地走左先

一定要快過D藍絲廢老
等佢地比人封閘

唔敢講撤資

嘩

太多盲撚，人云亦云

藍屍專用標題，自由發揮

唔撚識睇金融字.....

p牌仔又出嚟維隱

正式鎖國 準備攬炒

月尾出糧當要撚㩒錢啦

可以咁講

下？？咁運燃晒香港人既錢上中共都唔知啦 屌 ！痴燃線 官警黑共勾結

睇嚟支共都命不久矣了

有人以正視聽 就屈佢毛

屌
唔睇內容又炒車

至屌鬼係下款居然冇人名冇簽名囉！！！

冇人肯出名，應該係大鑊野魔鬼在其中！！！

快推

樓主文盲？

仆街標題黨，不進文回覆加負皮

我差唔多隔日兩萬 經過hsbc就拎

唔識英文？

其實撳錢影響好細

最終極除咗撳錢，仲有200萬人銀行借錢(10萬以上)，然後再兌哂外幣

Bin呀

焦